[11-13/5 紅館] 古巨基演唱會 - 香港站特別版 (信用卡19-22/3｜公售4/4起)

《古巨基我們世界巡迴演唱會 - 香港站特別版 》

日期: 2018年5月11日至13日
時間: 8:15pm
地點: 香港體育館
票價: $280, $480, $780

優先訂票: 3月19-22日 (Citi Clear Card)
3月21-22日 (其它Citi信用卡)
公開發售: 4月4日 (URBTIX 城市電腦售票網)

網上優先訂票：
網上公開發售：

睇曬四場

古巨基 紅館演唱會 2018

演出日期: 2018年5月11日 - 13日 (共3場)

詳細演出日期
1) 2018年5月11日 (星期五) 頭場
2) 2018年5月12日 (星期六)
3) 2018年5月13日 (星期日) 尾場

門票價錢: HK$780 / $480 / $280
演出場館: 紅磡香港體育館

優先購票1a): 2018年3月19日10am起 (Citi Clear Card)
優先購票1b): 2018年3月21日10am起 (其他認可Citibank信用卡)
優先購票網址:
優先購票先線: 3761 6515

公開發售: 2018年4月4日10am起 城市電腦售票網 Urbtix
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 2111 5999
方法3) 門市購票: 通利琴行及其他售票處

第四場 5月14日(尾場 星期一) 係咪已經係公開的秘密？

係

希望搶到

古巨基我們世界巡迴演唱會 - 香港站特別版
- 全廣東歌
- 三面台
- 3D裸視效果
- 重新設計舞台、道具及服裝效果

戀無可戀

咁係咪等下先買好? 14號就可以考完exam開心去睇

可以博下既

lm

垃圾基滾返大陸揾人仔啦，成日一唱番個勢就離開香港樂壇，呢條垃圾基真係當香港樂壇係公廁

古巨基問唱唔唱逆時光

搵食o者，香港樂壇係點，有眼睇啦

個垃圾基唔係做泰禾人壽代言都唔會返來港樂壇啦

定係其實返香港樂壇先做泰禾代言

好驚21號就無哂飛

年頭都講左會做廣東碟，應該唔關泰禾事

信用卡有quota, 點都會有一堆留俾公售

我個張唔係clear card
想優先買完就唔洗心掛掛

好想睇晒頭尾場
但係女朋友唔比
大家都儲緊錢結婚買樓

Clear 好著數
好多次都係

唔差在果一千幾百啦
一係睇280囉

終於到佢開
上次紅館後台同佢影完相等到而家

睇黎都幾多人都今次演唱會有興趣

頭場應該買780
所以我諗住偷偷買尾場280

好似有clear.
btw, 我都唔明點解citi咁鍾意谷clear card

身邊圈子好多人有興趣 好感動
平時都冇聽佢地提古巨基

其實本身就係吸引 古巨基
然後全廣東話 完

佢今年有新歌？

初心

頭尾都睇
（如果買到 ）

會睇哂頭場尾場 希望搶到飛啦
基仔係我童年回憶嚟

Clear好似係學生卡？

開show嘅日子唔喺香港

你幾多號返

啱啱好11-13

希望搶到飛

有學生版姐

以為得學生

31/3果集流行經典50年錄咗未？
唔知會唔會唱哥哥既歌？第2日係4月1

好似錄左2集

回錯post

一定睇

有冇得炒？

炒飛死全家

你老母應該有得炒

咁聽日買五月天算

聽日10am Citi Clear Card優先購票

買得果6張

citibank友 已買

已買係咩意思

偷步

有人做citibank,citibank員工可在3月16日於cityline優先購票

原來

不過都係未有座位表，開show前先寄飛。同正常優先訂票一樣。

會排你地先架啦

希望聽日搶到

有無巴絲可以幫手訂2張280

21號希望搶到

d人掛住五月天, 無人理古巨基咁

都未開始賣
同埋五月天不嬲多人睇啲

就黎開賣

有冇人有link

入唔到

入唔到...

已買兩張480

咁快

cityline個網垃撚圾

已入兩張780
㩒重試得架啦，唔使無限開

其實佢點分你個張係咪citi clear card?

已買兩張480 四張280 9:50入到一到10點即買

頭8個number

咁我都係等星期三

買左

付款失敗. 請與我們的客戶服務員聯絡 (電話(852) 2314-4228).

點解會買到
入都入唔到淨係得個重試

按張poster係咁開分頁 突然有幾頁入左去
Gd luck

係咁比錢果陣失敗

我都係
火都黎

算易入，買完兩張780再買兩張480，五月天嗰面都仍然死緊網，ON99

買左兩張280
refresh 左兩次

仲未撚入到呀屌

入就好易
永遠比錢就無法連上

買到

買咗一張780

五月天分晒啲人流撞左期
聽日應該多啲人搶

換左手機share WiFi 就直接比到

朋友買到頭場480 有得睇啦

買到尾場780

yeah買到了~~~~~~~~~~~

Same

成功買到第二場 $780兩張

宜家勁易入

係囉，有無bro無clear card要代買？
Tg@chipsAquaman

終於買到

呢招work

會唔會加到場？

冇clear card, 要21號先買到

古巨基d飛點會買唔到呀。。。

買到兩張尾場480了

係咪已經出埋位置？定攞飛先知？

攞飛先知

終於入到同買到

希望有靚位位

買到了
同五月天嗰邊兩個世界

有無巴絲幫買2張280

基仔上緊一圈圈

會有伸展舞台，握手位

大約咩時間寄黎

買左2張280

有冇巴絲要代買
tg

tg pls

冇信用卡果啲等公售啦
香港冇乜歌手會有人炒

好撚灰
張卡冇交年費所以係咁交易失敗
屌你老母CITIBANK

岩岩打去嘈撚左佢一獲
屌佢老母
張卡我本身好少用
根本唔知原來有個年費未交
佢地又冇通知我欠款
一野就CUT撚左我張卡
真係火都黎

開con前兩星期到?

仲有無巴絲可以幫買480 兩張

要邊日？？

屌買左13號先記得係母親節

係，13母親節

岩啦，請老母去

其實信用卡賣幾多成？

好似好易買咁 一㩒就入到去 完全冇人搶

頭兩個鐘塞囉個網
香港歌手有幾多個有黃牛搶加同五月天同日優先
黃牛同其他歌迷都買左五月天先
不過遲啲應該都會賣晒

正常呀 香港歌手

最後決定睇哂咁多場

12/13

tg傾 樓上有

我都喺

要禮拜六780兩張？ 個frd唔得閒轉左睇禮拜五 原價加手續費

interested, pls whatsapp me 9666 4600

同fd一齊買多左
原價+手續費讓12/3 280價錢2/4連
有意tg: mel119

有無人知同一張卡係咪只可以購買一次？

定可以分開幾次買都得？

佢寫每次交易6張，應該可以多次？

唉 但我問人借卡

對方都係買左兩張

但到我買次次都話付款失敗

好想睇呀

你係咪唔係 citi clear card
定未交年費
不過唔洗擔心啦 公售一定買到

應該唔關年費事 佢都買到

點解咁有信心公售有？

三面台仲咁耐無開喎

古巨基都受歡迎呀

今日預售反好似一般

香港歌手個個都冇乜人炒
冇記錯郭富城上次都炒唔起
所以應該買到飛

你以為啦 上年鄭中基 同 早排衛蘭 賢仔 農夫都有人炒
鄭中基 一開始d人係低過原價賣
臨開show個幾日 無啦啦變左炒價 大把人求飛

鄭中基係因為食正新年黃金檔，腎仔就因為細場人數少，其餘兩個就唔清楚，但印象中衛蘭開show前一兩星期都重有飛賣喎 因應果陣都考慮過去睇，不過如果你要靚位而唔係但求有得睇咁就另計啦

知唔知信用卡買幾多手續費？

+35

連寄$36

$30 per ticket
$35 速遞費

岩岩買左頭場480*6
4月4再買之後果兩場

點解唔再買一次 信用卡累積唔可以多過6張？

痴線 ginlee今日公佈紅館show,聽日就可以公售，我地排到4月4

人地可能一早排左，不過今日先公布

係咯, 早公售唔代表d乜，
古巨基要信用卡優先訂票，處理完優先 先會處理公售，好正常。

咁遲唔買啦，個位一定好後
我想買780頭幾行

信用卡買飛程序係點？朋友借屋企人張卡買，驚麻煩到人

應該要sms入code

等公開發售

基仔唔會Hea唱 有心過某2天王？

有d怕基仔hea唱

唔會啦 返黎香港做勢 會認真唱掛

認真左好多，對比2009年果時鳩hea演唱會

今次又狂上tvb 又出街busking 又打機 又玩ig
又mon post

信用卡都借定

一定要入場睇 最好唱多d舊歌
< 爆了 >就不了

我直頭上卡主屋企買

實有快歌, 唔知有冇爆了

告別我的戀人們果隻碟
唱一半我已經要去黃大仙還神呀bro

唔唱成首計唔計 我覺得佢會唱逆時光同shirley

未演唱會唱過 shirley好好聽

好想聽一次初初

神碟
每一首都好聽

艾加

總會復原吧

實有，其實古巨基好鐘意爆了、周星呢、夢中人、子華說呢d歌

佢12年果個live
直到銀婚、無涯洞、幸福方舟 呢3首有得聽live係好難得
唔知仲有冇機會

岩岩睇銀包原來係clear 即刻狗衝左頭場

超想睇
睇過陳廣偉 Joey 千嬅 Hin仔 Ivana
差古巨基

想睇到留左三次言

仲係寫住clear card？

人地咪寫住10點

係喎...畀張圖fake左, 睇唔到d 細字

所有網上購票連結正由其他顧客使用中， 請按以下重試鍵再嘗試。
感謝您的耐心等待。

唔係太難入, 已經買左2張了

頭場780

已買頭場 ×2

好順利買左

但咁冷清都唔知應唔應該開心

想問下大概幾時寄到來

好似開show前一周

買左7張

買左六張

係咪多數都係連位？

應該系統會幫你連？

我打晒所有資料禁完確定佢彈番我去主頁即係買左未

買左11同12
480*2

睇下email有冇

有無信用卡verification?

早兩日已買, 480星期六

Email會即時有？

我打晒個人資料同信用卡再確認就直接去番主頁

中學成日聽佢啲歌 第一次睇佢演唱會好期待

有冇入個SMS code?

記憶中入完資料佢個send 個otp去我電話
入埋6位數密碼先完成

大把飛，買左頭場480

重新入多次
買左頭場

me too

頭場 480
好易買 如果以後買演唱會飛都咁易就好

宜家都係得280同星期六480賣哂

係咪有子華做嘉賓

反應比預期中弱

唔弱又買唔到喎

等待公開飛

3場夠啦

Fans又好，歌手又好
已經過左爭獎爭名氣既佳段

05 07 09 11 咁多次都睇曬
有段時間佢失蹤真係怕以後係香港失蹤
所以會返黎紅館開演唱會已經感恩

巴禾子
一樣頭場480

牙水
尾場780

係擔心今次賣得差 搞到佢無心機再係香港開啫

屌 冇citibank 卡
要等公售

覺得會坐到8成幾9成 係咪太樂觀

應該會加掛?

知唔知幾時先寄黎

呢d控制唔到

今次應該ok嘅

屌你成堆疤
心郁郁想睇埋尾場
不過exam period

得就得，唔得就唔得
唔會因爲果4小時影響考試

買左尾 公開可能買埋頭 過左7年先開 考試都不理了
Btw 有冇咁多疤

無citibank信用卡 等緊公售
上面有巴打話星期賣曬480 真係?

大家覺得加場機會大唔大 想追埋尾場

可能到時有成三分一係大陸fans

著疤波衫去囉

一般黎講係咪公售既位靚d架

著返當年件amazing world 獨角獸Tee 去

多數閪位

巴迷都係識野既

好呀 我著蘿蔔

無信用卡

真心一問 係咪到時出去排隊就得 同五月天一樣?

我又着

好多波台狗
尾場480

今日本身諗住買十三號780
諗諗下驚唔係尾場買左頭場

着#24

頂唔記得左買。。

又唔係賣得好差喎
宜家得番星期日780同480重有位

頭場 480

識野緊係聽古巨基!!!

其實好事黎，證明買既都係想睇基仔而唔係為左炒

你個名

公售個陣早幾個鍾去排買唔買到280呢

大家無須恐慌
仲有我呢d冇信用既人
要等4/4公開

最想聽飄流教室

13反而未賣哂

其實11已經賣哂

會唔會加場

100萬既問題

有冇巴打想換尾場飛 ？
撞左日子唔係香港

公售應該得返好少位

好事黎

我要排隊買呀 無信用卡

加油

#metoo

問人借啦

買左頭場唔知幾時尾場

爆了

想問下 公售會放一堆飛出黎 定賣淨個啲

優先同內部飛就冇晒嫁啦
公售就有兩成飛放出黎 不過多數都係閪位黎
如果你唔係要買靚位其實唔需要急去排

我驚好似五月天咁賣晒

爆曬啦 公售既位係咪全部都好閪

係咪因爲14 有期，所以點都唔加場

一陣古sir打黎問你閪字點讀點解

唔明

有意，把打有幾多張
換12號5張ok？

確認無加場 ？

有兩張頭場280 但想去旅行
原價放（連citi手續費）

有興趣

tg: vandrew369

Ching 等我拎到飛先 citi要開show前半個月

多個網媒都有live

我有12號飛兩張
岩唔岩換 我係480位

[member]sorry la, 過左日期，冇得報[/memner]

4月4日10:00 urbtix公開發售

加場又會遲D再公售咁?

4號朝早去排隊先

4月3號下午應該有記者會

有冇人排上水嫁

今日會宣布加場

CLS

黑過黑人

學隔離軒仔post巴打話齋，全部都係閪位

等官方公布 可能唔係呢張呢

知唔知聽朝一人可以買幾多張?

聽日六點出去排定隊先

英皇d 19銷售策略

希望買到靚既480

15:00

上網買係咪冇機會買到
同埋係門市買有冇得揀位
電腦買好似隨機比位

應該兩邊都冇得揀？

有冇巴絲知本地快遞係送上門簽收定放落信箱？

聽日放工慢慢走去通利買飛先

兩邊都冇
三面冇四面台咁閪位啦

尋日啱啱上軒仔fb重溫同連登仔對話,飛翔姐原來你都睇晒兩邊呀？

優先買咗$780，希望有正面

睇晒兩邊坐閪位

軒仔4面台都好d,冇側面,基仔如果上面張公售圖係真,真係側過側田

基仔係預售 好不安

預售?

citi買

預售即係黑色d位,點都靚過公售啦

係囉
我都後悔預售冇買到780

記者會live

正式宣布加開5月14日

好野,唔使分2次排

放心啦 古巨基咁霉都冇人炒既 聽日鳩禁都有飛啦

14都係聽日開賣？

yes, 10am

果斷搶14

聽朝去排14號先

個絕望座位表堅定流？

係
聽日放工先去買
輕鬆冇壓力

仲未講每人張買幾多張咩？

呢句真

應該唔難, 無人排隊就知咩事

* 售票首天每人每次限購票6張

爆了 何德何能

我們古巨基世界巡迴演唱會

日期: 2018/05/11-14
場地: 香港體育館

票價: $780, $480, $280
開售日期: 2018年4月4日 上午10時

* 售票首天每人每次限購票6張

經典膠歌

衰極都係演唱會主題曲黎既

想問下 排隊有冇得自己選擇坐咩位

對上一次睇演唱會好耐之前了

冇 最多唔啱佢再幫你抽過

嘩 你又睇 rich

聽日巴打們會排幾點

8:00

我7點去 希望480靚位

應該無人排掛?

有冇南亞人排緊？

原來vivian 都冇講佢地拍拖

以你為榮原來係送比古太
扮比歌迷

聽日打電話定上網訂好d?
小弟好似搶演唱會飛

上網or排隊

1門市 2電話

俾mark lui爆大獲

我依家排緊,未見有蝻

巴打排緊幾多 多唔多人排

第一

巴打排邊區

沙田

有幾多人？

only me

通利？

大會堂

堅？

ys

上水好似十個到

原來唔係 好似連隊都無

有冇ching幫手買兩張14號480
9半要做lab買唔撚到

我樓下冇人 八點落去都第一

仲記得琴日直播 森美仲抽水話 要送D雞翼比南亞人食

我心諗
冇人排啊

原來無人排

早知唔買優先飛喇

我排第3

你地買幾多錢 480啲位側到仆街

有seating plan貼出來？

係大會堂影既

想買 780 雙英文行

應該好易買 都無乜人排

thx 巴打
咁一陣買唔到780 買280算
都差唔到幾遠

我想問下 如果我同會講要780 佢係直接比最前我？ 定係亂比 比左啲柒位咪慘

七點十排 都排第一

目標280

冇講應該係random最佳位置？

呢張係咪仲多位賣過今日個張？

應該細number數起

咁要指明位置

講多句唔會好阻後面嘅

心郁郁想買780 480啲位太柒

我排頭都只係打算買280

難得睇一次想坐前啲 十年都唔睇一次演唱會

我都淨係睇基仔演唱會
未睇過其他歌手
上次aw 480好好彩都坐到好前

以前買五月天都無咁黑 痴線 480買唔到最頭真係買280好過

280競爭者

280十點先落去買都ok

我要幫朋友買到六連

我應該淨係買頭場 780>280
2個都買唔到就等出碟算

仲未決定到買咩位 但睇尾場

一陣知server會唔會冧檔架

收聲

唔好同我爭280

出發

你睇邊個價位

照計14/5冇預售
應該冇咁多黑位

係咁計嫁咩 佢都hold住啲內部

早幾年有個fd係英皇做
但宜家冇聯絡
都係行10分鐘落去睇下咩環境

即係有無14號嘅位睇下
定係同其他一樣

黑撚過呀嬌

各巴打可否報告各區情況

你以為啦 好多人爭280嫁

2個人

基哥真係好霉

咩區咁少

一樣呀
上面張紙寫住11-14嘅

我呢邊十幾個

14應該最多飛，信用卡優先冇賣14

我個到二十人都有

尾場

其實信用卡優先係包黑色定格仔?

信用卡優先歸內部認購，黑格

我呢邊40個

咁14咪應該有第張圖囉

我十三個 駛唔駛幫巴打買埋

係，不過冇post

我果邊差唔多, 我排28

我廿個內 但排第一

排第一
而家有四個了

巴打打算買咩位

11 780

預售買左12 13 280
叫朋友買 14 280

屌本來想買280
但睇完張圖

280啲位靚過480喎

下係咩

480咁側 280有47－49

480既位閪到咁

排第一買雙字母行啦

班仆街都唔知識唔識劃位

無錢 你要幫你買 一張

十零個係前面 應該冇咁岩買埋買同一場既

帽事既

480同280 D位真係好垃圾

2分鐘

一分鐘

入唔到urbtix

開始

Metoo

有無排緊隊嘅巴打可以幫手買14號?

第一個超慢揀位

methree

Me four

有無排緊隊嘅巴打可以幫手買12號兩張280

無啦啦彈我出黎 想睇下有冇超級靚位姐

urbtix好易入

請問有無巴打可以幫手買12號480既飛

我要

280好似極快hold哂

點解我入唔到

我都係

會唔會

入唔到喎

超級電腦黎？

780一揀已經係18-19行 唔睇了88

入到urbtix

10點前好易入

4張780同2張280有冇人要，原價

用電話入到
輕鬆買到尾場280

780排第三都得返側田

10點後一f5就入唔到

買左,780都係西位
直頭買左280正中山頂好過

最後買返480算 屌

280，53段屌不屌

780 幾號咩位

幾號?

屌,正中位

要兩張280

太遲 我已經買完

尾場第一個 前面已經冇位

有人著校服黎買

普通機人手㩒，諗住睇下有咩飛，但網上好似尾場780好多人買緊已經冇連位

14號780，55段16行
11號65段19行

咁嫩口

排隊都唔夠條女用電腦買飛快
頭場780入手

780 得返18,19

輕鬆買 480

想要2張280

快到痴線 第三個得返啲側邊

係
3個位都冇

六日280 sold out

11號兩張280仲有無

最後買左14號 52段 27行

要幫買嘅留tg

780 all sold out

wt556
唔該

入唔到個網喺咪正常

單張頭場頭先禁仲有第4行

一開 780 17行
即轉280

屌27行後到on9

狂禁retry

星期六 sold out

14號 頭15行有冇可能
轉頭開個tg ac 再留得唔得

真心入唔到

排隊無啦

求巴打代買兩張
最好尾場

巴打幫手買得唔得
我只要一張

我買完，宜家再禁又入到

11/12號兩張280 thx
tg : Llltj

280同480坐側邊位真係好辛苦,
咁岩比我尾場買到正中位280山頂..
都算OK嫁啦

9點50分入到
尾場正中280 正

求幫買2張280 任何時間

排隊絕望啲定上網絕望啲

真心易過上個月賣飛啲表演好多

真心入唔到，主頁都入唔到

$780 得row20

尾場280兩連仲有

但44段

排隊條友慢到癲 又要數錢又要睇下係咪真錢

我要第4行單丁位呀

排隊 第一個都買到頭位
上面有巴打話9:50入到個網買

黃牛一定

買多左2張星期五 480 22行既 原價放比巴打

賣飛

上網見尾場780仲有單丁位

易入到

我780 都係十尾行
不過買到就已經好開心
到時再買紀念品

睇緊有2個auntie揀左10分鐘，俾後面啲人小，仲不停問

咩行數
可唔可以幫手買
屌仲未入到

Tg: lazymutha
第一/二場280

280 尾場 有人要？
入到可幫手

嬲撚到 一開780得20行 即轉480 但27行

想要

tg: tolando
求五/六/日 2張靚位280 or 480

Urbtix唔會鎖網，9:50入到個票務版面，好大機會買到

280尾場got 但側邊

又冇咗 sor幫唔到

想問BX行即係邊?

求星期六兩張280

最前

兩張頭或尾場
280 480

用Citi Card優先預訂，幾時會收到飛？

你究竟賣定買

2個禮拜前

買

我喺紅館dl個表睇得AX冇BX

痴線 有冇人買到字母行架?
勁早買到都17行尾場

見到嗰post先醒起今日公售
上網retry咗幾次就入到，尾場$480
28行 轉灣位

我買到,但早9個鐘排

想要11或12號兩張280連位
tg: Yaaaaannn

有幾多張呀?
有冇多放俾我

大把飛 上網買啦

又入到，有無人要？

買到最側第10行

入極都入唔到 想要2張280 任何日子
tg:ryan1106

有冇巴打幫手買尾場280

我都想知

真係入唔到。。。點解咁多人入到。。。

睇返係斜位都好 唔係側位

屌, 入晒信用卡資料轉去俾錢果頁失敗左, 見到果兩張飛係購物籃都買唔到

㩒緊 仲load 緊揀飛個位

係咪一定要電腦揀位, 冇得自己揀?

係咁refresh就易入

放 14/5 480 59段 29行

Tg:City_anonymous

有正中位咩

有呀，岩岩禁下480本身黑色嘅都有得買

有無12號280x2

14冇信用卡優先，啲位靚啲

去到揀位click住咗，巴打有無Tg

求尾場 280x2

賣古巨基尾場兩張$280
Tg:ttkmd

揀位個度好似load得慢咗

係，岩岩好順

我都想要2張

Llltj

買到頭場780雙英文排

上次預售就真係輕鬆買，公售得好少位揀

我刪左段同位果PART
但事實真係有

原價？

揀位個度係咁busy Load到就嚟冇時間啦

入到系統唔係炒飛既巴絲買左280先，實有人要

已經有人開我900 2張280

係咪開始放黑位

側邊位?

張圖黑左唔代表個區冇位，有人買到黑色區既位

最好笑係後面load緊
前面彈notice同我講淨返3分鐘

27行已經無晒mood

傻啦 我優先780 原價放俾你仲好啦

由9:55開始已經不斷禁 但都入唔到

我都係⋯⋯開我850

我10點頭閘買
仲要RELOAD左幾次先出呢個位比我

頂 點解唔俾黑位我

我都想要

屌 假希望

得一張信用卡 借唔切就買唔到多幾張...

卡死選位

有2連280，有冇人幫買

古巨基 星期六 280 兩張連位或者四張連位

400 each

多謝巴打 但我冇錢睇780 不如你放俾下面位巴打

幾多號

個陣買優先覺得好易買
仲話冇人炒飛真係好
早知買多d原價放比你地

尾場但64段

有冇人係$280 就收？ 可能有連位$280 放到出黎

我想要呀

咩場 原價？

屌明明㩒左相連坐位點知佢比左兩個分開既位比我
尾場兩張280 33行有冇人要
Tg:ching123

尾場連位$280

我tg @ryan1106

有冇兩張連位$280？

尾場280就收

留tg

買到尾場$480 第一排 側面台

其實好易禁 不如我試下再買啲$280 原價放巴打

本身買到B_行以為後過A_行,心諗排第一都咁後,原來B_行係前過A_

試過load足15分鐘 彈返出去

12/5$280 有冇人要？

我想要

尾場 480 59段
尾場 280 55段
有意 tg: City_anonymous
平放

過時買唔到啊 好嬲啊 要再嚟過

求280連位兩張
任何日子

求尾場280x2連位

呢兩個段位唔錯

基仔好似真係冇咩人睇咁 係好事定壞事

Dllm終於有得比錢但得翻幾秒

我52段 但好後行

280 47定53段好啲?

尾場280 2連位 閪位 有無人要？

我個4張不過不失

btw 邊日, 第幾行

tg: Helloamazingworld

終於買到 側面台都照殺

優先會知第幾行

咁又彈返出黎？

Dllm 排第一買480側田位真係好嬲

sor lor以為攞咗飛

係呀 又要瘋狂f5

我彈咗

排到尾場780正面 但排好後53排19行
有無人會要

求頭3場280兩張（非星期一尾場）
謝謝～

正路唔會咁多人睇
可以博下佢遲啲會release啲黑位
可能位置仲好

有乜所謂,大家都係280同480
其實都係差唔多

我！
tg: skl4101

56段36行 2連尾場
有冇人要
56段都算中間

尾場 280 好似無晒2連
入到禁唔到

$280 x2 thx巴打

內部認購好多

買定先實有人要

又彈番左出黎...兩連靚位

14號有正中280咩 唔係同一張圖咩?

我要1張呀巴打!!!!!

入到去會有架
佢個圖有D fake

sorry太心急冇睇圖就覆左
想要$280 x 2 咩場咩位都得
tg: skl4101

買到56段280 原本黑色位置都有得買

有黑段位

14號780 頭15行 1張
巴打幫吓手

有冇巴打原價放尾場連位280x2

放 尾場 59段 480兩張
尾場 55段 280兩張
Tg: City_anonymous

64段sosad

放頭場280優先訂飛位

加開尾場一野玩死左預售想炒飛果班

做勢啫

我終於入到去買
2張280 尾場33段

太緊張冇買多D 繼續LOAD入去睇下幫唔幫到巴打買

古巨基都有人炒咩

岩岩尾場入到去仲有靚位...對正台
但係最後比錢失敗左

53定33
你坐對面場呀

45段先岩

佢琴日話要打擊黃牛wo
都無人睇

尾場 $280有冇人要？

有位巴打岩岩開280 x2 1200

原價賣

我㩒到 原價賣比你 tg:Momorin

尾場無人炒就假既
除非真係實名啦

尾場禁多左6張 280 正中

300一張 要ge tg me

咁撚癲

有 有冇兩張連位

係咪有人想要尾場 280
我可能有多

4張連位

古巨基都炒，笑L左

我都問左 仲話平放 笑撚左

原價放尾場$480 + 8蚊 手續費
2連
有意留tg

想要兩張原價280 任何時間

個網易入到仆街 炒乜撚

收字母飛連位X2
接受炒價

門市得番14/5 少少運位，其他都無了

有2張280連位尾場，岩岩有fd話要，佢唔要嘅原價放

尾場480+8手續費
4連
純粹想比有心睇嘅人 非黃牛
有意留tg

連位

仲有4張

尾場$280 真係大把

隨心禁

尾場冇信用卡，大家買尾場啦

好易禁 尾場已買

好想要 thx 巴打！

希望入到場27行都OK

你睇280？

Agree!勿幫炒價

有兩張14/5 $280連位 原價放 有冇人要
我tg: wing0809

480

城市售票網求奇F5都入到

仲有好多飛，係280得單人位，其他都仲有得賣

唔係 我睇780

f5左成粒鐘 點知斯斯然走落琴行就買到

有冇人要幫手買飛？要嘅留tg

280買到星期六47段31行 算好位？
第一次幫人買飛驚個位好廢

買到咩位?

收字母飛連位X2
可接受炒價
有意TG

係咪去門市買D位最靚

480開始難買靚位 280亂買都買到

可接受啦

門市咪又係閪位

尾場無哂2連

唔係，一上網hold左飛，門市就會話賣哂，叫你揀其他

仲有wo

最右個行

Joel坐咩位

3個價位都無

依個排第一都買唔到

原價賣尾場兩張連位 280 tg: Momorin

信用卡，未知

基仔除左14號同哂五月天撞哂，其實易買有原因

我10點開始買
第一次唔識揀，畀佢log out
第二次有中間 aa位畀佢彈機
第三次就買到

可唔可以幫手買多張

7年無係香港開 都咁易買
睇黎香港都無咩人識佢

幫各位巴打㩒左啲280
原價＋20手續費每張 有幾套兩連

我都想，信用卡得返500

淨唱歌部份 屈撚到

撞五月天姐

揀左幾次先法國第一次D位係最撚好
依家買唔返

我抽極都係19 20

段: 行: 位:
門票類別: 票價:

53 AC 84
正價票 $780
座位預覽
53 AC 85
正價票 $780

LOAD 到

好正

第3行？

邊日？

尾場 59段 兩連480
Tg：City_anonymous

求12號280二連

邊日呀巴打

正啊

尾場正面台中間位

收字母飛連位X2
可接受炒價

希望到時大家睇得開心

買左佢啦 大把人收

巴打放唔放
可以炒價買

喺你附近

我頭先都禁到正面但19行

19行要比780真係唔想買

咁撚平既
同埋開三場基仔有無肉食架

有冇尾場280 想要一張都ok

唔該晒大家

無估到仲有雙字母

我有啊巴打，留tg傾？

自用定放

收字母連位X2
可接受炒價
有意TG

Tg: necm2 唔該晒

終於得咗

我本身淨係諗住280
買完又想再禁下
禁禁下竟然禁到字母位
我買左但唔知睇唔睇好
好窮

買到11號第3行,算前嗎

巴打放俾我丫如果唔睇既話
可以+$

放字母收280
放完仲可以免費睇280

尾場780仲有連位 岩先入去睇仲有 第7行

邊個區既第3行

想問問有冇巴打扣左數但冇收到email?

我有2張280

巴打放既話TG我

45

禮拜日780仲有4連

等等，可能系統問題

平放尾場 480 59段
Tg: City_anonymous

兩連

信用卡優先放頭場280
有意

唔該

尾場 780仲有好多連位但多數1x行

用apps反而入到

咁後有啲唔抵

個個買哂280/480

我480 排隊都買唔到前

買左第10行

11點幾入去仲買到尾場280 正中間31行咁好既
31行係咪已經係280最前？

2連?

係呀

尾場2連 480
有意

load到頭場右邊第2行
錯手取消左

買埋佢啦

買左喇已經
佢好似一路放緊啲黑色位出黎？！
我之前入過一次個位都冇咁靚，所以冇買

我坐你後面
32段

32行

第一次睇古仔演唱會 好期待

有人放AB行，好想買，但唔知係邊一度

有冇人知第1行即係第幾行
前面有幾多排字母?

我想收呀
邊度放?

銷量如何？
放工買

好似26

收2張280 咩日子都啱

終於禁到尾場$280 2連 31行

巴打TG我

tg

巴打放唔放

唔小心買多左兩張
原價放 幫幫手

平放 尾場 兩連 59段 480
Tg: City_anonymous

tg: cokenoicee

巴打幾段？

信用卡個啲唔知坐邊 個位好柒咪慘

52段

巴打放幾多？

tg @kevin1230

同問

tg kevin1230

想問仲未收到email係咪正常？

10分鐘內應該收到

應該即時收到

買咗尾場側田位 好似近過轉彎位

終於買到頭場280兩連
不過大側，44段32行

tg Helloamazingworld

買多左張
原價放尾場 780 第9行

同問,我用非會員買,信用卡已經扣左數但仲未收到email

巴打，我過左30分鐘終於收到，再等下先

想要兩張尾場$280，刷極都刷唔到

我見差唔多兩個鐘都仲未收到email先問
btw thx巴打

有好多49段啵

仲有2連780

我都係未收到email

大把位

無黃牛真係好開心

幾多段

快D多謝五月天
時間撞左果堆黃牛去哂炒五月天

平放頭場 480 2連 tg:

咁前側啲都無所謂啦

尾場780無哂連位

依家又入唔到個網

其實480夠唔夠過癮 我對啲行數無咩概念😂

14/5刷唔到呀

點會

刷左成10分鐘都唔出

又有, 只係睇你要咩位

有冇巴打想要13號280$連位
岩岩買左尾場飛 多左出尼

你刷極都係中間既
真係同人唔同命

尾場280真係刷唔到連位wo

買多左平放尾場 480 兩連
Tg:rdcr7

㩒到一張頭場AB行自用 yeah
基仔 11 前排 12 14 山頂見

買貴D去780易D

就係唔想780

岩岩手多又比我㩒到780
早知唔一早排

780仲有, 但d位有d

搞到我都想禁780 但張480放唔放得出

原價放一定放得出

買左尾場$780

1張

斷鳩連位

買到13號AC行2連位

44段第10行 其實會唔會好差？

有無巴打有多兩張 11/12號既連位飛（280/480$)

14就有 有意

14/5好wo, 280x 2

收尾場兩張280 有意tg

我都係隔左2個鐘都未見但岩岩收到了

終於㩒撚到尾場$280連位，好撚感動，諗住絕望之際，毛啦啦彈左出段有，神奇

原價放 12號 280/480 2連位

有冇人同我一樣禁極都係"所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位"
想買$280/ $480

再撳下，有人hold住，佢唔買放返出黎就可以買

[member]原價放4張13號280 2張12號780

刷單人菲禁左5次搞掂左

㩒到尾場780兩張飛

星期日45段4行1張有冇人想我幫手買

頭場280已售罊

11-13 280基本上都售罊

買到45段19行唔知會唔會好側

禁錯左唔連位14號 280 2張 有冇人會收

點解無人肯比780睇佢 咁奇怪

780好似得返單丁

AC好前

14都似似地，有巴打刷勁耐

求 11/12號場 $280飛3張

求尾場14號780 正面10行前 單丁 唔介意比多啲

放頭場280兩連有意留tg

原價放14/5尾場780*2
17行

求13號$280兩連
thanks

原價放兩張13號$480
Tg: fisherwomen

得番 480 2連位

想問下
我朋友幫我用信用卡優先買左飛
咁大約幾時先寄到嚟

開show前1-2week

終於買到尾場$480兩連位
想要12/13號多d

六日難啲

果日OT就仆街

買多左
可以平過原價放

咩事?

好多都原價放翻出黎

加密失敗咪笑吓

做乜鳩？

巴打同你換？ 我有2張13號

買多左張
原價放尾場 780 第9行 45段

TG

依加仲買到45段個D前排

咁耐無開都散得咁慢…
睇黎個個都五月天同子華…

撞期都賣成咁都算係咁
同期太多show喇
張敬軒 五月天 子華

我寧願正常買到飛
好過同南亞隻揪

早知唔洗排隊

幾前先

門市staff撳唔到飛就話賣哂, 應該講邊日d飛暫時俾人hold住左, 你揀其他

個D都HEA做嫁啦

有冇人收飛呀
換飛都得呀
14/5 780*2 17行
買既話價錢可議

最弊有d auntie真係唔識, 以為sold out

係咪今日已經有得去拎飛

推

有冇人想換飛
13/5 古巨基 280位
想換11/12號
朋友唔得閒

睇頭尾場🤘🏻🤘🏻🤘🏻

又推

頭場

到時會唔會好似五月天咁HIGH 定好靜嫁

咁一定唔夠五月天high架喎

要返大6，個期

應該high過李克勤既

我到宜家都諗唔明點解李克勤上年可以開到咁多場

克勤多金曲,又唔同時期都活躍喺樂壇

利申:有睇佢尾場

有校長

44段係咪側過側田

求13號$280兩連
Thanks

最記得五月天比D高漲友叫到耳痛

44段夠前我覺得無咩野 山頂就算啦

我有兩張22行，有冇人有需要

就係山頂 但我又覺得 其實山頂坐邊都一撚樣

梁詠琪都賣曬

你啱呀，坐山頂坐邊都一撚樣

頭場$280 賣曬

四場所有飛得返單丁位

冇咁多budget 同期真係太多人開
唔知會唔會今次已經係最後一次開show 所以點都想入場聽

唔該晒巴打
我個朋友係咁話仲未有飛寄嚟
佢仲緊張過我

再推

#metoo

佢大陸既fans同香港既fans真係比下去